意大利記者喺《外交》撰文：中國唔係幫緊意大利，佢哋係打緊資訊戰！

立場

美國雜誌《外交政策》（Foreign Policy）昨日（31日）發表一篇文章，指中國正掀起「資訊戰」，就武漢肺炎的源頭散播假消息，同時將防疫物資送予歐盟國家，疫情嚴重的意大利成為公關宣傳戰的「測試點」，試圖結合防疫物資援助推動「口罩外交」，搖身一變成為出手援助西方國家的泱泱大國，試圖掩飾導致武漢肺炎病毒散播全球的責任。

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

5毛唔會推

五毛唔敢面對

支那係唔係比人看破手腳

推

一定要推

手腳腦袋一早已經唔係自己控制架啦佢地

呢D 野人地幾十年前已經玩緊,點會睇唔出

推下先

5毛唔推
我來推

推
呢個先係中共目的

幾時有8國聯軍打中共?

而家中共統領下就係支那人就似當年義和團

push

推上Twitter發揚光大

Twitter 戰線好緊要，手足們要加油呀

有無twitter link?

仲有文宣吹捧中国抗疫做得好
開頭係嘲諷緊外國防疫差
睇到一半先知係伏

heheee

原來可以咁樣幫還押手足

推上Twitter

無錯 日日要人

大大力推

快啲醒

Push

pish

五毛狗唔會入嚟

其實好多歐美世界都唔點理東南亞.
覺得好遠唔關事

依家要黎番個震撼教育先開始醒

支國賣野當捐贈

意粉國又學識一樣香港人晨早知嘅嘢

講得好
不過而家發現實在太遲

最好加幾句野/tag

順便用下呢個
（國際戰線）原來有手足整左twitter網頁版方便人rt like reply!

其實佢地咪又係轉移視線逃避自己做得差

想做救世主轉移視線但係又淨係整到d劣質醫療用品俾人地

當你搵人同你係呢個post玩黑白面互屌，就會推得好快

眼冤
德國之聲中文版是垃圾

手

why not both

意粉都有清醒嘅人

Share on twitter

依家先醒
意大利今次死咁多老野
仲番唔番生到?

支那邏輯，好似東江水咁

推 。。。。。。

推呀

笑

撚

World War

白皮豬竟然無落答！？！？乜佢地唔係食緊人民幣拉麵咩？

2020全人類覺醒

推一推先

一個記者咋 其他人仲食緊

完全無Blocked User係到

竟然CC台頭5頁一個都冇

真

敵視中國

係咪太早 睇哂成個post都唔覺有5毛咁 定接受唔到現實

Pushh

有無人見過我個一蚊

法西斯老早宗未瞓醒

5毫唔識英文

放上twitter 啦

個責任就一定唔會負既
要打我就憑你意粉國？

大家依到推完

Twitter 都要推

樓主Pin Twitter link

大家一齊推

推！

中國一向都好睇得起自己

推推推 醒覺啦

咁我地去推啦

可憎我係p牌仔各位巴絲請努力

幾個月先發現？

Btw遲講好過唔講

支國：要不是我國送醫療物資，你哋一早就已經滅國啦！

歐洲：屌你老母!!!

你而家先知咩？

Retweeted

幫你推

依家先知！？

醒覺啦

pushhh

咁我地要做既野好簡單，就係講俾意大利知支那抹黑佢哋。
有冇意大利手足/手足識意大利fd，叫佢哋上網踢爆

完左之後全世界抽後算脹

推呀！

咁就正常人推大力啲

waging information

推到6頁但retweet得二十個人

百國受染但只有八國聯軍？

靜係美國都夠玩啦

agger

而家意大利外長，係意大利政壇奶共旗手

推推推
天滅中共

721

幾時照版煮碗寫返本中意兩制白皮書

仲要大部分係賣 賣啲垃圾比人

中國大話國度

中國大陸害人精

無耻的中共将武漢肺炎播毒到全世界

等班鬼佬知中共習性都好

First time?

睇返歷史永遠都支那宣戰開人波先or支那殺害其他國家人民

咁西方先有藉口出兵

睇清楚大陸人的可耻行為

推佢老母臭閪

中共當全世界都係白痴

佢哋份工嚟㗎
唯一兜法係轉移視線講「美國未有係點點點」
但係兜嚟都冇用，只會令到人更加討厭五毛

中共=丁蟹

來生不做中國人

冷戰打得仲癲

5毛呢死曬去邊

推爆佢先

封城封國先後知後覺

中共無恥

推哩個

Pushhhh

垃圾政府

左膠同外國華僑不願面對

全世界要覺醒，一齊對抗可耻，無賴的中共政權。

，

世界各國要覺醒，一齊對抗可耻，無賴的中共政權。

唔好意思，阻一阻大家
意大利有位歌手寫咗首歌〈Rinascerò, Rinascerai〉（重生）
佢將歌曲版權捐咗去貝加莫醫院，頻道會將點擊率換算為捐款。所以分享比大家

另外首歌嘅所有下載、版權與編輯權的收益將全部捐贈貝加莫的一所醫院購買醫療設備。

多謝香港醫護

好老實 大陸係香港殖民 然後盡量搶議席
然後好多都係世界各地同時做緊
資訊戰就係大陸用黎測試有冇能力蓋過成個世界既媒體
成功既話就算大陸再誇張既野都敢做
大陸做既野睇起黎不痛不癢 但就一直用刀插你
見到你止唔到血就會係果度進攻
WHO早幾年美國已經有屌過中國係果度搞事

係遲咗少少訓醒，好過無

温水煮蛙

五毛唔推 我推

好野緊係要推！

趙立堅走去美國領使館 大陸武警同佢地槍戰
哇哇哇哇

再推
記得上國際線出下po，report下啲五毛狗

已Twitter

推上國際

厲害了

見證0負評

真係冇五毛入黎啵

我又推

睇穿你啦Healey

五毛呢, 入黎回應下

大力推

0負皮

推阿

我地一定要講真相比人知

至怕成班都係歐豬美豬咋

起碼最後都識醒

推 認清真相

RT上國際啦喂

意粉比支那玩撚死未？

覺得中共會幫任何國家都係戇鳩嘅

5毛話係fake news搞掂啦

利申5毛

真係無5毛 好神奇

四大方針 資訊戰 浸透戰 經濟戰 瘟疫戰

推啊

未啦 有名你叫支大利 奶到雪雪聲

0負評

五毛唔敢推

推呀
我俾人話係5毛多
要洗一洗底
黑警死全家YA

咁易又有錢收

tui

終於醒

東江水

歷史問題 近代史就係歐洲侵略史

平時收支那錢就開心 而家準備食屎

所以twitter戰線其實好緊要
勤力少少真係可以改變歐美國家既諗法

都要等八國止左血先得架

盲嘅都知啦

Help push x2

Help push x 3

幫五毛推

歐洲終於訓醒啦？

相比起我地like呢個post, 更加要retweet同like呢個tweet

推到全世界都想支爆

up

物資=UM口費

哈哈哈

推撚爆佢
意大利人醒覺啦

Das ist total scheisse

一直都係。直頭啲鬼佬真係好多好蠢

劇本穿了

咁宜家歐洲美國仲有大把左膠Trump haters扮緊盲

well-known

各位巴絲上twitter

Pish

push
垃圾中國

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

2019年3月 武漢病毒研究所石正麗 等人 發表名叫《蝙蝠冠狀病毒在中國》既論文 之前曾研究人傳人機制及合成病毒

推

傻閪5毛唔會敢推呢個post

希望左膠覺醒

好心痛歐美國家輕視疫情，令咁多人失去生命。

香港人一早知 係班歐仔左膠扮唔知

意大利都咬支那

pushhhhh